強哥老公隻仆街紫色警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆用鐳射筆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼麵 係咪有心食到盲腸炎 (6)

繼續

冇咗段caption

lm

留個名去煮飯

係喎

懶同埋呀個標題太長我CUT左D

係時候瞓覺
聽日要7點起身

如果想睇故

[人在江湖]《伙記唔該落單》《二》

轉頭就冇左啦依個PO

有咩做

唔好瞓

caption好重要

你cut咗豬骨

絲打都叫你唔好訓呀唔係咁唔比面呀

cut啲魚蛋雞翼麵啦下次

下次cut魚蛋雞翼啦

比你發現左執執先,等下次用

又你地話精華黎

我又好自然喺度吹水

唔好引我吹水

每次睇漫畫都睇到喊 成日覺得個0仔唔配咁仆街嘅1仔

冇引你啊

留名

你已經走唔甩

吹水吹到7點

聽日踢波
九龍灣奧燒唔可以轉數慢

樓豬都係0仔

睇少D啦

交比你留住豬仔

我以為你講緊壹仔
跟住睇一睇
原來唔係

長路漫漫是如何走過

好難睇少啲 減壓用

Gay漫

我都有一刻諗咗壹仔

咁益我

因為壹仔真係仆街

不能理解

壹仔？

岩岩聽到

寧願讓樂極忘形的我

人地個D叫BL

靠你喇

煮完啦

壹芊靈壹個故

見到啲人講芊靈隻狗 真係神助攻

係

屌

記住唔好訓陪下絲打

屌 壹仔把口同自己有啲似

兩個我加一個你 丁仔既故

隻臘腸狗 叫啊bi

離時代遠遠 沒人間煙火

search 兩個我加一個妳

不了

原來沒有 從來都沒有

冇青豆 唔收貨

完全虛構架咋

真係好仆街抵俾人屌

Gay嘢咁好睇咩

然後睇睇下見到好多人屌壹仔

不如你嚟

唔講都唔記得個名

我去追個追咗好多年嘅故先 一陣返

真 飲食台

神助攻都冇用
壹仔都on9既

幾正 又肚餓

咩故？

豬仔咁可愛都唔要佢

牛丸係咩事

乜故

咁唔似普通男女人咁拍拖 中間有好多問題發生 我覺得幾正

食囉

新人lm

問題係咪邊個做1邊個做0

第一次聽人用可愛形容我

你唔會明腐女諗既野

Gaylo又唔認

我都去追返丁仔故先

hi鋼琴家

益你

Hi

係時候食野

以為用嚟吊味

媽的貢丸

講講下有啲想睇返木下結衣

攻守互換,有咩問題

屌漫畫呢家野唔洗咁認真 作者會安排

蠢到冇得救

sor lo

我gay

好似踢波咁
上半場我射你
下半場你射我？

人地出國前問佢
佢死唔答人
人地call佢
條撚樣去咗踢波

咁你想點

我戒左豬好耐

仆街過大仆街

比個po名吸引左
呢個po係咪gay po嚟

混沌虛無

追咗5定6年

你0定1

正氣GAYPOST

混沌虛無 喺熱門 好多正皮架

睇咗5定6年，所以繼續追

唔係！！！
得樓豬係gay

人地絲打嚟

1

會唔會係咁

500幾個正評 好癲

牛丸吊味味

全部人都係

你又唔係佬

唔係

每日2000幾字 唔經唔覺睇咗咁耐

人地多正評 你就多po

好似魚蛋雞翼湯咁咁

唔岩既咪網球咁囉,破發球先可以攻

棍撞棍

而加個個都學曬絲打咁打字

私心推薦

唔係真事嘛

頂 我就快笑死喇

唔係bug嚟？

嗰邊係大家keep住知每日會有一篇 吹文會俾人屌到仆街

你黎岩地方啦

我想搞你後面

有bug啊啊

成班仆街

梗係啦

我地嘅樓豬好樂意為你服務

屌死佢

就嚟轉gay

@樓豬

請不要消失希望

攞條鳩黎見我

歡迎嚟到gay post

之前未有ac果陣都睇緊個故
好想留言屌死佢

屌 條友講到自己唔care咁

得你個閱語慘P先係

$4000一次

變態lo

咪係囉咁樣笑人

突然覺得換轉係我 我可能都會咁做

做咩收人地錢

我唔變態你又點會鍾意呢

都要搵食架

做咩啫你
想溝人？

我咁好人又點會笑你呢

不了不了

有心巴開支線cow絲打

溝左樓主先

仲要收4000咁貴

好明顯

係囉係囉
呢個po第一對

ok come on

有冇其他好提議

真係

Hey girl

政府唔派 唯有出嚟做

好平常姐，同av啲封面19樣

溝樓豬係主線

真係唔係gay佬

咪係

係我同樓豬

痴線又多咗咁多頁

第二條支線係攞電話

我諗係史上最多PO既故PO

我>樓豬>老強巴

我聽日去見真奧燒

留名等睇開曬咁多個台

九龍灣奧燒

見唔返呀

有幾多人攻略緊樓豬？

屌你
我都想見啊

總會見得返嘅

比你見識下社會嘅險惡

散步+一腳波

Breaching

遲下我地成班出左名變故台白卡佬

染返個金毛先

琴晚真係驚比人屌

粉嶺古天樂喎 追住佢條撚黎含

唔好比個偽毒呃到

有一天，總會再見

晞澄

追到上差館扑

偽毒可恥

真係不了,點解會想睇

認真

好MK 不了

我都有睇 仲要啲地方去過晒

聽日睇下影唔影到下佢

係 如果唔係我點會想識嗰個女仔

頂 點解要咁
我最鍾意就係Charlotte,睎澄.

樓豬可恥

佢染返個頭喇

唔知喎 同係戀愛漫畫姐

雙性

人形蜈蚣呀

冇人提真係算係咁

女校特別多腐女

之前講嘅位置

我有錢我會去朝聖

唔係啊我淨係鐘意女仔咋

我趁返香港之前唔知幾時再有機會去睇 即刻買飛

我呢間唔太多 成日覺得靚仔先解決到靚仔嘅需要 同埋漫畫中啲女人好煩，成隻G咁

去睇下其他po先

屌 心情嘛嘛 去打個丁再返黎

聽住先

好彩我樣衰

唔好咁喇

唔會越打越傷心？

空虛？

講下笑 不過係出一出去

點解唔睇返D正正常常男女既

冇女要亦都唔會有仔要

有錢仔
阿仙奴d飛好鬼

寂靜嘅夜晚 適合叫春

有睇開 不過頂唔順啲女

方向唔係掉轉左咩

每一次射精 我都想喊
不論是忍唔住想打 定係訓唔著先打

我每一次 射緊嘅 都係空虛嘅精

我地唔介意聽你傾訴架

唔岩位WO

真。癡線巴

絲打應該好瀟灑

個女仔係咪次次都有個男仔FD陪住

癡線嘅盲腸

其實冇大家諗到咁貴
唔係對big6 300蚊唔洗都有

係咪好詩先

可以好似圓圏咁

痴咗線？

關咩事

又係一個理解唔到既POINT

但愛sir打法。。

唔係叫春咩

應該係叫緊春

梗係關事
有個男仔FD陪係同你講佢唔信你
唔想同你獨處？

時間夠了時針偏偏出了錯

一定唔係 但啲女同a分手，同b一齊，又想要返a真係頂唔順

唔明 當然有男仔fd啦

但配埋連狗同豬仔 成件事好好笑

上季都無乜入場
以前雲爺爺啲波好好睇
睇過對熱狗贏2球 成個場震曬

咁嗰啲又真係仆街既

阿仙奴啲小組好睇過巴塞

咁撚貪都有

嗰場我嗌到老豆老母瞓著到起身屌柒我

你唔係想約人咩？

女漢子

樓豬 飲啦

肓腸巴好純

瀟灑姐

用3秒用完佢講既野

末識到條女 點約

佢咁都唔明啊 頂

麻甩咗啲姐

唔夠人圍圈,搵多D人先
吹雞吹雞

變咗肓腸

由佢啦

巴塞學我哋啫 我雲先係始祖

屌打錯

酒一再沉溺

慢慢嚟啦

字細解釋下

肓腸
正 又多一個名

我諗住你會唔會係想先問左女電話(支線),再問佢個男仔FD電話(主線)姐

你想喺邊度識佢先

我已經試過無數次
最記得14年fa cup決賽反勝 我已經喺英國讀緊中學
同fd skype緊佢地話下次睇波都係唔skype喇 我太大聲

佢返學放學同仔多定女先

又多條腸

甘仔乾杯

我嘅主線係問條女攞電話 之後冇支線

仲有直腸

卡叔
藍斯

講起雲爺爺年代 rosicky嗰陣跑贏c朗

你估呢度會唔會有一日相認飲悶酒

Beyondold school

我學校掉返轉 當年kobe退役戰60分成班叫到痴線

條女變咗陪襯

最中意飲酒

仲有洋腸

我淨係同佢一齊撘同一間車返學咋 對唔住大家 我講嘢係咪好kick好難明

等香港贏咗 我哋有機會相見

望下張冠軍相 啲人呢

同條女變fd跟住溝仔

洋腸塞直腸

佢好似真係GET唔到

遲啲大腸

絲打你有名啦

路JJ真係好勁 最正係球味一流咩波都去盡
可惜因為咁又成日傷

變咗我好心急

真係細個 慢慢學

女校7成都係咁

由細到大都冇飲過

煲底一齊見

大家咁話

就咁啦，唔好煩

突登都冇所謂

真係好老餅

咁要試試

3sba

我喊咗
籃球我淨係中意佢
因為佢我一開始係打波先
後尾發現自己都係中意足球

搬搬抬抬自己搞 講嘢都粗魯過人

學壹仔啦

前排聽返早班火車 再諗起朝早返學𥄫女段日子

我淨係想cow女

一齊睇緊一定啦
我係隔住個mon同佢地睇
個個插咗earphone聽我鳩叫

Hello

住烏
走得七七八八了

冇支線好難升LV

我驚未飲哂一杯醉咗

我地唔係約左既咩

唔緊要啦 你仲後生

我果級籃波撚多過足波 雖然我唔太鍾意kobe

支線係要個女仔知道你係邊個

唔好啦

廢老係聽依D

佢搭車有冇fd陪佢？定自己一個？

真係細路仔

還可以

係你地老咋

未試過點知

冷雨夜我不想歸家

見完去飲酒

好少見仲有呢啲人

真正old school 係今日再聽都唔覺舊先係好野

劇本就咁寫既

唔好笑人啦

我柒咗就算啦 到時柒咗自摺

天天清早最歡喜 在這火車中再重逢你

可以試試

人生總有第一次

笑死

可以del game了

好純情啊

自己一個

係到多D浸淫下,好快變大人

第一次飲係會唔明點解咁撚苦都咁多人鍾意飲

咁得啦

頂 學下壹仔啦
坐佢附近

個個一開始都屌住烏
我係一早就好鐘意佢 睇佢咁高但係隻腳好勁 啲彈彈波

比人決定左要溝左條仔佢

火車嗚嗚那聲響 在耳邊偏偏似柔柔唱

有咩

一野坐落佢隔離啦
學壹仔咁

咁冇上進心

好pure好true?

學壹仔
get attention

有啲嘢我係唔明 冇計

你地啲老嘢嘅溝女方法唔係佢個年紀用

你仲老呀二十有五

我第一次飲就鐘意左 果陣應該中一 二

係係

又苦又甘
有d烈小小嘅會燒喉
唔舒服
但好爽

純情巴

慢慢就會鐘意

唔洗做比人睇嘛

約定喇

咁都老？

我都話我永遠都係二十 好後生

其實都冇乜機會 自己又樣衰又on9 唉

聽返BEYOND就會覺得自己真係老啦

又係 做自己真係好正

無知的小孩一晚長大

雖然呢啲嘢唔應該係我講
有啲自信啦

大個仔就明

真,大把機會,唔似我地依D廢老

咁諗野 咁點媾人

樣唔係咁重要 對方唔抗拒就得

其實都係睇好唔好傾為主

小學以為所有酒都好似jolly sandy咁

同佢講我係3sba

阿叔我未有20 不過鐘意聽舊歌

你夠係

連絲打咁細個都明

有經歷嘅人就會飲得出唔同味道

啱
只要肯獨處
一係有機
一係個女好純 --》無機

仲有4年就... 希望嗰陣唔係傻仔一個

盼望你會知~可知道我的心~

唔好自欺欺人啦呀sir

我都未有20
唔好屈我老

或者佢覺得你好安全

我係永遠二十歲 你地係二十幾

自膠聽住其他歌入錯位

日本/韓國嘢我唔啱傾

又踩我哋自己

常理？

我真係唔覺舊

咪係,細蚊仔要教嫁嘛

你都可以加入做老嘢

吊住慢慢食

你又點知人地鍾意啲乜
話題係自己創造

屌真係好後生

比當初已改變 只牽強地相處

咁瀟灑姐你呢

姐係我係弱智啦

仲有4年

日常生活

睇咗做屌住慢慢食

其實係
你唔信人都唔會同人獨處啦

冇所謂啦

自信真係好重要

9up 就得 每個人喜好唔同

唔好咁

大家都係叫春

同苦瓜一樣姐唔同年紀接受既野又唔同左

太刻意傾佢鍾意嗰啲 你遲早冇嘢講

要改變人點睇自己 第一步緊係改變自己對自己嘅諗法？ 我對自己係咁

嚟啦 敬你

我冇

廿仔你太過份

你係細個 未體驗到

慢慢你就會明

條女心諗：好撚煩呀條友

比返青春我呀

咁你有咩建議呀11SIR

唔係啊 我都係睇漫畫睇返嚟

11sir

但係我細個就鐘意食苦瓜

互動
得你講冇用

太多就柒柒

咁又係 好多野細個打死都唔食 依加反而愛上左

係啊 要搵共同話題
就算俾你溝到 你冇話題
都唔會last得耐

人經歷過越多事，就發現自己以前幾咁傻

一去不返

幾時先有女

出年就到

燒喉呼出黎個下先正

講笑啫 梗係記得啦 你話等我返嚟呀嘛

好

唉

女人咩你11SIR

等緣分

11sir教仔

停一停，諗一諗

你呢個諗法都啱

人有自信 人地睇你都會覺得你有活力啲(唔識形容)

心 縱使 不跳了

可惜係後悔時發現都係冇用

咁先最好
一齊左先比個真本性人睇嚇走人又唔好,一直呃住人又辛苦

出年18

我毒撚 唔識溝女

晚晚都會再長大

仲有一年咪正

見到靚女都無信心去抄牌 毒撚肥仔一個 邊到似你

一齊傾計啦 隨便入去搭嗲

我其實係個唔social嘅人嚟 網上冇人知我係邊個就梗係講多啲啦

推

大個就會發現

凡事也裝得很化 人海裡 比賽攀爬

係咪同一間學校？

個時係重好天真既廿仔

感覺會差好遠 盲腸巴慢慢啦

做啲嘢好幼稚

諗起隔離故，送鬆弛熊俾筱瑜

依家個D歌

如若全世界一天一點變壞

自己都扮唔落

睇得BL多

屌屌

傻仔又有乜所謂,開心咪得

好後生

重扮

係bug定係特登㗎㗎

訓啦

廢老冇用嫁啦

同蟹柳個道理一樣

蕃薯巴 <~ 古怪

蕃薯絲 <~ 正常

屌咪啫係中英oral d skills撈埋一齊用咋嘛

早抖

bug

你都係兩張嘢？

88

可以成人禮了

youtube好痴線我見到呢句佢播到呢句

唔係 我男校

我都覆咗你呢句

呢句真係好有feel

但係聽啲歌好老餅

咁好啦 唉

明白 樓豬明白

佢女校？

我寧願去返天真嘅時候

冇左有心巴個場實靜左一半
晚安

個4年都唔知幾多年前

一齊瞓啦

早抖啦

你靚仔 有女埋身

好似睇化咗世事咁

woo~~~~~woo~~~~~woo~~~~~~

冇人想同一個on99嘅人做朋友

無錯 如果唔開心
無論你係一個咩嘅人都唔重要

故嚟 真人一啲都唔靚仔

wtf

有返咁上下夜就會叫春

細個已經係老野

早唞

搵人po相

都有好多細個鍾意食既野,大個都唔再鍾意

就快又熱門置頂

我oral淨係得英文掂 掂到出汁

點解會咁諗 越on9先越fd

飲杯啦11SIR

男校唔緊要
我都係

我都唔知

飲食台都上熱門

3sba試下睇BL學溝女

有校服都唔知？

唔好再講喇

同一架車應該估到㗎
睇校服同校徽

3sba?

會唔會被人掟去黑洞

巴打你一黎就切入主題

係溝仔啊

都好青春

身邊嘅人好似好成熟咁

細個又點會係老嘢

重有有心巴

又會咁啱

一齊飲

佢唔係荃灣讀

普通男女我都有睇嘅 盲腸巴想睇？

等咗你好耐啦

成熟還成熟 同fd果面都可以on9

平時返學教學生就係教溝女

我想佢快啲扔去黑洞

形容下套校服？

search下啦 頂
一啲effort都唔俾

呢個名太搶眼

黑洞上熱門

都話我係毒撚

睇完都對件事0進展

比人踢爆都唔知點兜好

可以2邊都有

好似個個Po都問同一個問題

逃出黑洞

好難形容喎

真,個個都咁靚仔重得掂既

而家係約齊大家

自推一下

都唔知點解 成日都好似係咁

人都係扮成熟㗎咋

有邊個唔想小朋友咁無憂無慮，每日9下9下又一日

冇錯

其實都係感受下姐 漫畫可以有幾真

架車去邊㗎

仲柒過本身嘅自己

咁你自己揾下啦

唔好嬲啦雷姆巴

我好想
翻唔到去

好難幫

想溝女又點極都唔明 唉

唉算啦

乜都冇做就訓

人大咗 先會咁諗

細個嘅 想快啲長大

大個仔/女嘅 想返老還童

搞到我好急咁

你係11SIR,冇人叫你蕃薯

我都好心急

咁不如睇其他巴打嘅故ff下

都唔係
細路的想會想成熟
大個就大家都明喇

煲底用青豆相認

又想我自爆

我係 油炸蕃薯那少年

搞到你仲緊張過佢咁

22歲米九死肥仔有冇乜辦法脱A0

有心絲要返工呀嘛

笑咗 幫人溝女

有啲嘢過咗就冇㗎喇

米九

你有興趣幫手?

慢慢啦，比啲勇氣自己

你係青豆sir

呢度gay po嚟

肥得濟睇落冇咁高

算啦 唔洗幫啦 幫唔到我架

唔係既,舊歌真係同依家個D唔同,有深度好多重要真係好聽D

全港最大

試下減肥？

米九好掂啦

叫大仆街幫手

到時喊都冇眼涙

依家d歌旋律19樣都唔知聽緊咩

頂你啦

面對現實啦廿仔

因爲我想要女

係fd左先on9到

唔好咁啦

瀟灑姐 佢米九啊

油炸蕃薯那少年 最近你好嗎

我明

95kg就冇肚
本身骨粗睇落都唔會瘦

依到個個都ON99,有咩問題

呢個係我唉

淨係睇外表

點解

嚟喇 要變大個 先到我這

呢度啲廢老都係ON99㗎喇
同路人

唔洗太理人點諗你既,唔係做一個人地想你做既人,而係做一個你自己想做既人最緊要自己開心

又好似有道理

11sir,圖唔該

做咩自暴自棄

遇怪魔我即刻變大個

做下尖諗唔諗得過？變做肌肉

唔會好似啲矮仔做完變小拳石

唔好笑

我都諗起呢個

我好難唔理人哋點諗我 唔知點解

有種傷心叫欲哭無淚

真ON9FD先KEEP得耐

11sir個名真係好頂癮

所以樓豬係怪魔

因為係自己問題

我個人係咁

自暴自棄點抄人牌啊 望住佢一世算啦

肥之前有
依家d肥肉com曬d肌肉唔爹唔釣咁

唔講都唔會返返黎

呢樣都係呢一年先學識
發現已經帶著面具好多年

3s=3秒 ba=巴,懶得打中文

樓豬係怪叔叔

wow

大大力錫佢
俾啲G持佢

軒仔首歌嚟㗎

原來係咁

其實有諗過 我個人太廢

人不老心老

啱音

飲

bam圖

我依家先get到

又引我笑

唔會信你

呢啲咪自暴自棄囉

遊過蕃薯

你自己講嘅

唔到你bam

我一直以嚟都係咁諗架喎

太多未成年

邊有咁多三角關係

我就係知先話唔好笑

100%冇講大話

你想要佢就努力啲，成日咁諗自己點溝人

要踏出第一步呀年輕人

好似你咁

一熟少少就現型咁就最好

邊會有咁多仔要自己

我連最基本嘅佢喺邊間讀都唔知

怯就輸一世

屌手賤㩒咗首酩酊天使嚟聽

有一個咪夠囉

斬手啦

話哂都重係新手,大家幫幫佢囉

踏出咗第一步喺咁多人面前咁講

我竟然見到F5

真係會喊爆

又要開新post

去㢌個尿先

呢個唔係第一步

聽下我哋老嘢講啦

愈嚟愈多人

好眼訓
好彩聽日返夜班

有成個po要追

冇睇故嘅都入嚟一齊吹水

唔好追啦 都39頁

二十都老嘢？

直接抄完再問都得掛

去瞓啦

我17咋

或者直接問完再抄

咁就新Po

中學開始冇再聽中文歌

有人陪我地成班故台白卡人士癲

傾多陣

咁聽下我呢個老嘢講啦

成班故台老餅

故台白卡

老嘢

我都想要

仆街就4點

做咩要咁呀

你幾老

究竟巴係覆極都係13分鐘前

有咩咁仆街

去瞓啦 你仲後生

你都係

冇嫁啦,有D咁既靚仔係到,打飛機過世算啦

日日都係咁

因為逃避唔到

唔爆